狗: 唔係影記者大頭，係影大環境姐

屌你老母，放大佢咪一鳩樣。

----------
警方澄清無將記者照片放上公眾通訊群組

警察公共關係科總警司郭嘉銓回應有人指控警員在港鐵九龍灣站拍攝記者後，將照片放上公眾通訊群組的事件，指報道所指的照片並非由警務人員發放，而被指涉事的警務人員，亦無有關通訊軟件的帳戶，強調警員拍照，只是與指揮中心保持聯繫，協助指揮官評估現場情況，又指警員只會拍攝大環境，不會拍個別人士的大頭。

另外，巴基斯坦裔港人簡浩明，日前在社交網站表示，警方要求他在30日內回港，就7月一項投訴警察的案件作供，否則會撤銷投訴。郭嘉銓表示，警方在信件中未有提過要終止調查，又指這名人士提到的個案，與最近的公眾活動無關，亦不是投訴警察課的案件。

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴